［求救］電腦一開機就重開，間中顯示power supply surges detected，係壞咩?

係咪火牛或主機板
全句係power supply surges detected during the previous power on

字面意思係你供電不穩.....

住村屋?
有無加返個波突防雷保護拖板俾電腦?

加完都仲有發生就應該係火牛問題。

住市區啊

應該話只要防雷措施做得唔好嘅地方都有機會。

一般大廈通常唔會，唐樓/村屋最易出事。
如果都唔係，而又成日出現嘅話。 你最好換隻牛睇睇

好
感謝巴打

拖板插咗幾多嘢

插滿
6樣左右
關事架咩

13A 220V
13A*220V=2860W最多
火牛幾W

用呢個
ANTEC NEO ECO 520C 520W 80Plus Power Supply

換火牛喇

好啦

都好多年

巴打有冇咩建議

[砌女] 升級打機電腦求意見，budget 3000左右